[女朋友入] 唔比 like ig女神？

又嬲鳩左。

like下又唔係溝女，又唔係食女。
睇都唔比

條女有無like 男神

開口埋口都係女神覺唔覺得自己好弱智

like左對你有咩好處
睇完咪算

我like左一個女仔隻貓都俾佢串

m9

無， 佢唔睇

無like, follow only.
一時錯手會like左

有

hi